趙善軒 （繁簡中字）歐洲美加新型肺炎大爆發是咎由自取，

#武漢肺炎 #chinese #新冠肺炎

趙善軒
（繁簡中字）歐洲美加新型肺炎大爆發是咎由自取，
20200319 EU is a Sick Man of the World

Gavinchiu趙氏讀書生活
152K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#武漢肺炎
#chinese/us virus
#新冠肺炎
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Simplified))